求入耳式耳機推介

Budget 2k左右
平時聽開另類偶像，jpop嗰啲毒撚歌

push

最近買咗Bose ANC 嗰隻
$2300左右
唔錯

我駁電腦用

推

電腦仲要入耳

headset入面再戴headphones聽歌，HyperX Cloud Flight聽歌音質好一般

ie400pro

女毒如何？

aonic 4